就业形势有所改善，但就业人口密度将有所下降。 一个只有红色州的美国可能并不是特朗普真正喜欢的 
 对于Reed Hastings来说，人才密度是摆脱传统规则结构的关键第一步。 如果你的公司没有规则会怎样? (奖励集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼经济学 
 这对Airbnb来说是一个机遇，因为它的平台上有很多独特的乡村房屋租赁服务，尤其是在那些没有足够大的酒店提供服务的市场。 爱彼迎首席执行官:大流行将迫使我们看到更多的世界，而不是更少 
 对交通运输的依赖，而不是对汽车的依赖，通过增加人口密度，进而提高劳动和资本生产率，增强了城市的经济活力。 纽约市交通系统需要120亿美元的救助，否则整个美国经济复苏可能会受到影响 
 若隐若现的人类、明亮的灯光和密度更高的水箱可能改变了这种大部分时间都在雷达下独自生活的物种的行为。 艳丽的墨鱼留着它们鲜艳的图案来调情、战斗和逃跑海伦·汤普森2020年9月1日科学新闻 
 在确诊后不久，我的医生要求我做一次骨密度扫描。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 后来的研究表明，只有增加体重和恢复自然月经才有助于提高骨密度。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 这使得像我这样有厌食症和骨密度降低史的人骨折的风险很高。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 但他沉浸在自己的生活中，创造出细腻的细节，从而产生出出色的表演。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 我一直以为要做骨密度测试之类的才能进去。 乔恩·斯图尔特谈论“玫瑰水”和“小鸡-t”民主党的中期屠杀 
 人口密度指的是一个州每平方英里的平均人口数量。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 密度是用一个州的总人口除以这个州的土地总面积。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 人群的密度每时每刻都在增加，马车艰难地挤过喧闹的人群。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 这些生物很轻很脆弱，它们的密度很轻，重量更轻。 二氧化铀|卡米尔·弗拉马利翁出版社 
 这里的岩石有不同程度的密度，水流经过了一千条水道。 陆上|约翰威廉德森林